{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112145",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장승포 호텔 더 밤(THE BAM)_1"
    },
    "text": "長承浦港近くの巨済島ホテル、ザ·バムが新しくオープンしました。 宿は高仕様PCゲームルーム開設と2PCルームを持っており、3階にはヒーリングテラスがあります。 計31室の客室を提供しており、韓国語でご案内いたします。 客室は禁煙で、無料Wi-Fiとウォッシュレットが設置されています。 朝食はエッグトースト、カップラーメン、シリアル、コーヒーで提供され、利用時間は午前7時30分から9時までです。 ネットフリックスも視聴可能で、客室料金は超過すると追加料金が発生し、退室時間を超過すると追加料金が自動的に賦課される場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、未成年者との男女同室での宿泊は制限され、入室時に身分証明書の確認がありますので、これをお持ちでない場合、利用制限と払い戻しは不可となる場合があります。騒音にご注意いただき、チャンスン屋台(屋台通り)、チャンスンポ市外バスターミナル、スンポ屋台通り、ヤンジアムバラ公園、ヤンジアム彫刻公園、ヌンポ水辺公園、ヌンポ港、チャンスンポ港、巨済旅客ターミナルのような周辺施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "バムホテルはどこにありますか？",
            "answer": "バムホテルは長承浦港近くの巨済島にあります。"
        },
        {
            "question": "バムホテルではどんな設備がありますか？",
            "answer": "バムホテルでは高仕様PCゲームルームと2PCルーム、ヒーリングテラスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "バムホテルでは計31室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時30分から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiやウォッシュレットは備えられていますか？",
            "answer": "はい、バムホテルでは無料Wi-Fiとウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室料金にはネットフリックスの利用料金は含まれていますか？",
            "answer": "はい、バムホテルの客室料金にはネットフリックスの利用が含まれていますが、超過すると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バムホテルの退室時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バムホテルの退室時間を超過すると追加料金が自動的に賦課されます。"
        },
        {
            "question": "バムホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、バムホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "バムホテルでは未成年者との男女同室での宿泊は制限されています。入室時に身分証明書の確認がありますので、身分証明書をお持ちでない場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "バムホテルの周辺にはチャンスン屋台(屋台通り)、チャンスンポ市外バスターミナル、スンポ屋台通り、ヤンジアムバラ公園、ヤンジアム彫刻公園、ヌンポ水辺公園、ヌンポ港、チャンスンポ港、巨済旅客ターミナルなどの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 495
    }
}